# translation of add-on.po to
# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008, 2009.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: add-on\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-10 07:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-29 07:22+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-add-"
"on/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. Check if hostname -f is set
#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:33
#, fuzzy
#| msgid "The fully qualified hostname must end with a dot."
msgid "The fully qualified hostname (FQHN) could not be detected."
msgstr "完全合格的主機名稱必須以半形句點做為結尾。"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:34
msgid ""
"Do you want to return to network setup or abort the SAP product installation "
"and start the installed system?"
msgstr ""

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:35
#, fuzzy
#| msgid "&Yes, Run the Network Setup"
msgid "Return to Network Setup"
msgstr "是，進行網路設定(&Y)"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:36
msgid "Abort"
msgstr "終止"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:44
#, fuzzy
#| msgid "Add-On Product Installation"
msgid "Product Installation Mode"
msgstr "安裝附加的產品"

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:45
msgid "The standard installation of the Operating System has settled."
msgstr ""

#: src/clients/firstboot_inst_sap.rb:46
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid "Now you can start the SAP Product Installation"
msgstr "您確定要中止附加產品安裝？"

#. MAY BE TODO set the default value
#: src/clients/inst_sap-start.rb:44
#, fuzzy
#| msgid "Operating System"
msgid "Choose Operating System Edition"
msgstr "作業系統"

#: src/clients/inst_sap-start.rb:45
msgid ""
"<p><b>Select operating system edition</b></p><p>If you wish to proceed with "
"installing SAP softwares right after installing the operating system, tick "
"the checkbox \"Launch SAP product installation wizard right after operating "
"system is installed\".</p>"
msgstr ""

#: src/clients/inst_sap-start.rb:56
msgid ""
"Launch SAP product installation wizard right after operating system is "
"installed"
msgstr ""

#: src/clients/inst_sap-start.rb:63
#, fuzzy
#| msgid "Enable RDP (Remote Desktop Protocol) Service"
msgid "Enable Remote Desktop Protocol (RDP) Service and open port in Firewall"
msgstr "啟用 RDP（遠端桌面協定）服務"

#. the command line description map
#: src/clients/sap-installation-wizard.rb:44
msgid "YAST Module to Install SAP Applications on SLES for SAP Applications."
msgstr ""

#. "initialize" => fun_ref(SAPInst.method(:Read), "boolean ()"),
#. "finish"     => fun_ref(SAPInst.method(:Write),"boolean ()"),
#: src/clients/sap-installation-wizard.rb:51
#, fuzzy
#| msgid "Create New Partition"
msgid "Create HANA Partitionint."
msgstr "建立新分割區"

#. Return a readable text summary.
#: src/clients/sap-installation-wizard_auto.rb:68
#, fuzzy
#| msgid "Add-On Product Installation"
msgid "SAP Product Automatic Installation."
msgstr "安裝附加的產品"

#. the command line description map
#: src/clients/sap-media.rb:42
#, fuzzy
#| msgid "Initializing the installation environment..."
msgid "YAST module to prepare SAP installation envinroment."
msgstr "正在初始化安裝環境..."

#. TRANSLATORS: help text
#: src/clients/sap_proposal.rb:39
msgid ""
"<p>Use <b>Start SAP Product Setup after Installation</b> if you want the SAP "
"Installation Wizard to start after the base system was installed.</p>"
msgstr ""

#: src/clients/sap_proposal.rb:61
#, fuzzy
#| msgid "Add-On Product Installation"
msgid "SAP product installation"
msgstr "安裝附加的產品"

#: src/clients/sap_proposal.rb:63
#, fuzzy
#| msgid "Installation Steps"
msgid "Start SAP Installation Wizard at the end of installation?"
msgstr "安裝步驟"

#: src/clients/sap_proposal.rb:68
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid "Create SAP file systems and start SAP product installation."
msgstr "您確定要中止附加產品安裝？"

#: src/clients/sap_proposal.rb:75
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid ""
"Only create SAP Business One file systems, do not install SAP products now."
msgstr "您確定要中止附加產品安裝？"

#: src/clients/sap_proposal.rb:82
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid "Do not start SAP Product installation. Proceed to OS login."
msgstr "您確定要中止附加產品安裝？"

#. this is a heading
#: src/clients/sap_proposal.rb:109
#, fuzzy
#| msgid "Installation Steps"
msgid "Start SAP Installation Wizard at the End of Installation"
msgstr "安裝步驟"

#. this is a menu entry
#: src/clients/sap_proposal.rb:111
#, fuzzy
#| msgid "Installation Steps"
msgid "Start SAP Installation &Wizard at the End of Installation"
msgstr "安裝步驟"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:130
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to abort the add-on product installation?"
msgid ""
"<a href=\"%1\">Create SAP file systems and start SAP product installation.</"
"a>"
msgstr "您確定要中止附加產品安裝？"

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:139
msgid ""
"<a href=\"%1\">Only create SAP Business One file systems, do not install SAP "
"products now.</a>"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Installation overview
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: src/clients/sap_proposal.rb:148
msgid ""
"<a href=\"%1\">Do not start SAP Product installation. Proceed to OS login.</"
"a>"
msgstr ""

#. Return a ruby symbol that directs Yast Wizard workflow (for example :next, :back, :abort)
#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:67
#, fuzzy
#| msgid "Refresh software repositories"
msgid "Do you have more software repositories to add?"
msgstr "重新整理軟體套件庫"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:85
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Failed to initialize the software repositories.\n"
#| "Aborting the installation."
msgid "Additional software repositories for your SAP installation"
msgstr ""
"無法啟始化軟體儲存庫。\n"
"將中止安裝。"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:87
#, fuzzy
#| msgid "Refresh software repositories"
msgid ""
"Do you use additional software repositories, such as 3rd-party SAP add-ons?"
msgstr "重新整理軟體套件庫"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:88
msgid "Feel free to add them now. Otherwise, click \"Next\" to continue."
msgstr ""

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:89
#, fuzzy
#| msgid "Updated software repositories"
msgid "Add new software repositories"
msgstr "更新軟體套件庫"

#: src/lib/sap/add_repo_dialog.rb:91
msgid ""
"You now have an opportunity to add software repositories, for example: "
"repositores for SAP partner solutions.\n"
"The step is completely optional, simply click \"Next\" if you do not use any "
"additional repositories."
msgstr ""

#. TRANSLATORS: issues found while proposing the partitioning layout
#: src/lib/sap/clients/create_storage.rb:184
#, fuzzy
#| msgid "Postpartitioning Scripts"
msgid "Partitioning issues"
msgstr "分割後程序檔"

#. Hash for design the dialogs
#. Help text for the fututre. This will be available only in SP1
#. '<p><b>' + _("SUSE HA for SAP Simple Stack") + '</p></b>' +
#. _("With this installation mode the <b>SUSE-HA for SAP Simple Stack</b> can be installed and configured.") +
#. Hash for design the dialogs
#. Help text for the fututre. This will be available only in SP1
#. '<p><b>' + _("SUSE HA for SAP Simple Stack") + '</p></b>' +
#. _("With this installation mode the <b>SUSE-HA for SAP Simple Stack</b> can be installed and configured.") +
#: src/lib/sap/dialogs.rb:82 src/modules/SAPMedia.rb:45
msgid ""
"<p>Enter location of SAP installation master medium to prepare it for use.</"
"p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:83 src/modules/SAPMedia.rb:47
#, fuzzy
#| msgid "Insert the first installation medium."
msgid "Prepare the SAP installation master medium"
msgstr "插入第一片安裝媒體。"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:86 src/modules/SAPMedia.rb:50
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<p>Now, enter the location of the new partition on your hard disk. </p>"
msgid "<p>Enter the location of your SAP medium.</p>"
msgstr "<p>現在，請輸入硬碟上的新分割區位置。</p>"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:87 src/modules/SAPMedia.rb:51
msgid ""
"Location of the SAP product medium (e.g. SAP kernel, database, and database "
"exports)"
msgstr ""

#. Some parameter of the actual selected product
#: src/lib/sap/dialogs.rb:90 src/modules/SAPProduct.rb:33
msgid "<p>Choose SAP product installation and back-end database.</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:91 src/lib/sap/dialogs.rb:233
#: src/modules/SAPProduct.rb:34 src/modules/SAPProduct.rb:143
#, fuzzy
#| msgid "Plain System"
msgid "SAP Standard System"
msgstr "明文系統"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:92 src/modules/SAPProduct.rb:35
msgid ""
"<p>Installation of a SAP NetWeaver system with all servers on the same host."
"</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:93 src/lib/sap/dialogs.rb:237
#: src/modules/SAPProduct.rb:36 src/modules/SAPProduct.rb:147
#, fuzzy
#| msgid "Stand-alone server"
msgid "SAP Standalone Engines"
msgstr "獨立伺服器"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:94 src/modules/SAPProduct.rb:37
msgid ""
"<p>Standalone engines are SAP Trex, SAP Gateway, and Web Dispatcher.</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:95 src/lib/sap/dialogs.rb:234
#: src/modules/SAPProduct.rb:38 src/modules/SAPProduct.rb:144
#, fuzzy
#| msgid "Registering the System..."
msgid "Distributed System"
msgstr "正在註冊系統..."

#: src/lib/sap/dialogs.rb:96 src/modules/SAPProduct.rb:39
msgid ""
"Installation of SAP NetWeaver with the servers distributed on separate hosts."
"</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:97 src/modules/SAPProduct.rb:40
#, fuzzy
#| msgid "Searching for Available Systems"
msgid "High-Availability System"
msgstr "搜尋可用系統"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:98 src/modules/SAPProduct.rb:41
msgid "Installation of SAP NetWeaver in a high-availability setup.</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:99 src/lib/sap/dialogs.rb:238
#: src/modules/SAPProduct.rb:42 src/modules/SAPProduct.rb:148
#, fuzzy
#| msgid "System Role"
msgid "System Rename"
msgstr "系統角色"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:100 src/modules/SAPProduct.rb:43
msgid ""
"Change the SAP system ID, database ID, instance number, or host name of a "
"SAP system.</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:101 src/modules/SAPProduct.rb:44
#, fuzzy
#| msgid "Check Installation"
msgid "Choose the Installation Type!"
msgstr "檢查安裝"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:104 src/modules/SAPProduct.rb:47
#, fuzzy
#| msgid "Please select a product to install."
msgid "<p>Please choose the SAP product you wish to install.</p>"
msgstr "請選取要安裝的產品。"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:105 src/modules/SAPProduct.rb:48
#, fuzzy
#| msgid "Choose a Certificate"
msgid "Choose a Product"
msgstr "選擇憑證"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:108 src/modules/SAPMedia.rb:54
msgid ""
"<p>Enter the location of your database medium. The database type is "
"determined automatically.</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:109 src/modules/SAPMedia.rb:55
#, fuzzy
#| msgid "Location of the user's credential cache."
msgid "Location of the Database Medium"
msgstr "使用者身分證明快取的位置。"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:112 src/modules/SAPMedia.rb:58
msgid ""
"<p>Enter the path to a medium with a SAP Unicode Kernel if you want to "
"perform an ABAP-based installation or to a SAP Java medium to perform a JAVA-"
"based installation.</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:113 src/modules/SAPMedia.rb:59
msgid "Path to a Kernel or Java Medium"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:116 src/modules/SAPMedia.rb:62
msgid ""
"<p>Enter the path to a 3rd party medium which you want to copy to the "
"machine.</p>"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:117 src/modules/SAPMedia.rb:63
msgid "3rd Party Medium"
msgstr ""

#. is_instmaster gives back a key-value pair to split for the BO workflow
#. KEY: SAPINST, BOBJ, HANA, B1
#. VALUE: complete path to the instmaster directory incl. sourceDir
#. is_instmaster gives back a key-value pair to split for the BO workflow
#. KEY: SAPINST, BOBJ, HANA, B1
#. VALUE: complete path to the instmaster directory incl. sourceDir
#: src/lib/sap/dialogs.rb:166 src/modules/SAPMedia.rb:428
#, fuzzy
#| msgid "The available space is not sufficient for an installation."
msgid ""
"The location has expired or does not point to an SAP installation master.\n"
"Please check your input."
msgstr "可用的空間不足以進行安裝。"

#. Reset the selected installation type and DB
#. Reset the the selected product specific parameter
#: src/lib/sap/dialogs.rb:230 src/modules/SAPProduct.rb:140
#, fuzzy
#| msgid "Installation"
msgid "Installation Type"
msgstr "安裝"

#. RadioButton( Id("SUSE-HA-ST"),  Opt(:notify, :hstretch), _("SUSE HA for SAP Simple Stack"), false),
#. RadioButton( Id("SUSE-HA-ST"),  Opt(:notify, :hstretch), _("SUSE HA for SAP Simple Stack"), false),
#: src/lib/sap/dialogs.rb:236 src/modules/SAPProduct.rb:146
#, fuzzy
#| msgid "Searching for Available Systems"
msgid "SAP High-Availability System"
msgstr "搜尋可用系統"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:243 src/modules/SAPProduct.rb:153
#, fuzzy
#| msgid "TDB Database"
msgid "Back-end Databases"
msgstr "TDB 資料庫"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:246 src/modules/SAPProduct.rb:156
msgid "SAP MaxDB"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:247 src/modules/SAPProduct.rb:157
msgid "SAP HANA"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:248 src/modules/SAPProduct.rb:158
msgid "SAP ASE"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:249 src/modules/SAPProduct.rb:159
msgid "IBM DB2"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:250 src/modules/SAPProduct.rb:160
#, fuzzy
#| msgid "Oracle User"
msgid "Oracle"
msgstr "Oracle 使用者"

#. Does not exists at the time
#. UI.ChangeWidget(Id("SUSE-HA-ST"),  :Enabled, false)
#: src/lib/sap/dialogs.rb:279 src/modules/SAPProduct.rb:203
#, fuzzy
#| msgid "Please choose an ftp daemon."
msgid "Please choose an SAP installation type."
msgstr "請選擇一個 ftp 精靈。"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:284 src/modules/SAPProduct.rb:208
#, fuzzy
#| msgid "Please choose an ftp daemon."
msgid "Please choose a back-end database."
msgstr "請選擇一個 ftp 精靈。"

#. ############################################################
#.
#. SelectNWProduct
#.
#. ###########################################################
#. ############################################################
#.
#. SelectNWProduct
#.
#. ###########################################################
#: src/lib/sap/dialogs.rb:316 src/modules/SAPProduct.rb:239
#, fuzzy
#| msgid "The available space is not sufficient for an installation."
msgid "The medium does not contain SAP installation data."
msgstr "可用的空間不足以進行安裝。"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:330 src/modules/SAPProduct.rb:253
msgid ""
"Your SAP installation master supports the following products.\n"
"Please choose the product you wish to install:"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:345 src/modules/SAPProduct.rb:268
#, fuzzy
#| msgid "Select a product to delete."
msgid "Select a product!"
msgstr "選取要刪除的產品。"

#. Skip the dialog all together if SAP_CD is already mounted from network location
#. There is no chance for user to copy new mediums to the location
#. Skip the dialog all together if SAP_CD is already mounted from network location
#. There is no chance for user to copy new mediums to the location
#: src/lib/sap/dialogs.rb:395 src/modules/SAPMedia.rb:486
#: src/modules/SAPMedia.rb:497
msgid "Are there more SAP product mediums to be prepared?"
msgstr ""

#. ############################################################
#.
#. Ask for 3rd-Party/ Supplement dialog (includes a product.xml)
#.
#. ###########################################################
#. ############################################################
#.
#. Ask for 3rd-Party/ Supplement dialog (includes a product.xml)
#.
#. ###########################################################
#: src/lib/sap/dialogs.rb:408 src/modules/SAPMedia.rb:518
msgid "Do you use a Supplement/3rd-Party SAP software medium?"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:420 src/modules/SAPMedia.rb:530
msgid "Are there more supplementary mediums to be prepared?"
msgstr ""

#. Display the empty dialog before running external SAP installer program
#. Display the empty dialog before running external SAP installer program
#: src/lib/sap/dialogs.rb:437 src/modules/SAPProduct.rb:322
#, fuzzy
#| msgid "Package installation failed for lxc\n"
msgid "Collecting installation profile for SAP product"
msgstr "lxc 的套件安裝失敗\n"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:439 src/modules/SAPProduct.rb:324
msgid ""
"Please follow the on-screen instructions of SAP installer (external program)."
msgstr ""

#. TODO VIRTHOST MUST BE CONFIGURED HERE NOT IN THE SCRIPT
#. Replace kernel base
#: src/lib/sap/dialogs.rb:501 src/modules/SAPProduct.rb:402
msgid ""
"Installation profile is ready.\n"
"Are there more SAP products to be prepared for installation?"
msgstr ""

#. This is not a real SAP medium.
#. This is not a real SAP medium.
#: src/lib/sap/dialogs.rb:573 src/modules/SAPMedia.rb:1391
#, fuzzy
#| msgid "The available space is not sufficient for an installation."
msgid "The location does not contain SAP installation data."
msgstr "可用的空間不足以進行安裝。"

#. List existing product installation mediums (excluding installation master)
#. Find the already-prepared mediums
#. List existing product installation mediums (excluding installation master)
#. Find the already-prepared mediums
#: src/lib/sap/dialogs.rb:608 src/lib/sap/dialogs.rb:665
#: src/modules/SAPMedia.rb:1429 src/modules/SAPMedia.rb:1484
msgid "Ready for use:"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:613 src/modules/SAPMedia.rb:1432
#, fuzzy
#| msgid "Skip the medium?"
msgid "Copy a medium"
msgstr "略過媒體？"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:618 src/modules/SAPMedia.rb:1437
msgid ""
"Prepare SAP installation medium (such as SAP kernel, database and exports)"
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:623 src/lib/sap/dialogs.rb:674
msgid ""
"Link to the installation medium, without copying its content to local "
"location."
msgstr ""

#. If SAP_CD is mounted from network location, do not allow empty selection
#. If SAP_CD is mounted from network location, do not allow empty selection
#: src/lib/sap/dialogs.rb:633 src/modules/SAPMedia.rb:1452
msgid "Ready for use from:  "
msgstr ""

#. Otherwise, allow user to enter new installation master
#. Otherwise, allow user to enter new installation master
#: src/lib/sap/dialogs.rb:635 src/lib/sap/dialogs.rb:641
#: src/modules/SAPMedia.rb:1454 src/modules/SAPMedia.rb:1460
#, fuzzy
#| msgid "Read installation information"
msgid "Choose an installation master"
msgstr "讀取安裝資訊"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:649 src/modules/SAPMedia.rb:1468
#, fuzzy
#| msgid "Package installation failed\n"
msgid "Prepare SAP installation master"
msgstr "套件安裝失敗\n"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:652 src/modules/SAPMedia.rb:1471
#, fuzzy
#| msgid "Package installation failed for lxc\n"
msgid ""
"Collect installation profiles for SAP products but do not execute "
"installation."
msgstr "lxc 的套件安裝失敗\n"

#. link & export options are not applicable if SAP_CD is mounted from network location
#: src/lib/sap/dialogs.rb:656
msgid ""
"Link to the installation master, without copying its content to local "
"location (SAP NetWeaver only)."
msgstr ""

#. Left(CheckBox(Id(:link),_("Link to the installation master, without copying its content to local location (SAP NetWeaver only)."), false)),
#: src/lib/sap/dialogs.rb:657 src/modules/SAPMedia.rb:1476
msgid ""
"Serve all installation mediums (including master) to local network via NFS."
msgstr ""

#: src/lib/sap/dialogs.rb:670 src/modules/SAPMedia.rb:1489
#, fuzzy
#| msgid "Insert the first installation medium."
msgid "Prepare SAP supplementary medium"
msgstr "插入第一片安裝媒體。"

#. content_advanced_ops = VBox(
#. Left(CheckBox(Id(:link),_("Link to the installation medium, without copying its content to local location."),false))
#. )
#: src/lib/sap/dialogs.rb:684 src/modules/SAPMedia.rb:1503
#, fuzzy
#| msgid "Skip the medium?"
msgid "Skip copying of medium"
msgstr "略過媒體？"

#. Render the wizard
#. Render the wizard
#: src/lib/sap/dialogs.rb:696 src/modules/SAPMedia.rb:1524
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: src/lib/sap/dialogs.rb:701 src/modules/SAPMedia.rb:1530
#, fuzzy
#| msgid "Installation Media"
msgid "SAP Installation Wizard"
msgstr "安裝媒體"

#. Break the loop for a chosen installation master, without executing check_media
#. Break the loop for a chosen installation master, without executing check_media
#: src/lib/sap/dialogs.rb:781 src/modules/SAPMedia.rb:1634
#, fuzzy
#| msgid "Failed to mount target system"
msgid "Failed to mount the location: "
msgstr "無法裝載目標系統"

#: src/modules/SAPMedia.rb:46
msgid ""
"Valid SAP installation master media are: <b>SWPM, TREX, HANA and Business "
"One media."
msgstr ""

#. User has three choices: do nothing, ignore, or run it at end of the wizard workflow
#: src/modules/SAPMedia.rb:176
#, fuzzy
#| msgid "Reading installation information..."
msgid "Pending installation from previous wizard run"
msgstr "正在讀取安裝資訊..."

#: src/modules/SAPMedia.rb:177
msgid ""
"Installation profile was previously collected for the following product, "
"however it has not been installed yet:\n"
"\n"
msgstr ""

#: src/modules/SAPMedia.rb:179
msgid ""
"Would you like to delete it, install the product at the last wizard step, or "
"ignore it?"
msgstr ""

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/modules/SAPMedia.rb:180
#, fuzzy
#| msgid "&Ignore and continue"
msgid "Ignore and do nothing"
msgstr "忽略並繼續(&I)"

#. Now we start the product installation
#. pid = 0
#: src/modules/SAPMedia.rb:319 src/modules/SAPProduct.rb:462
#, fuzzy
#| msgid "Add-On Product Installation"
msgid "SAP Product Installation"
msgstr "安裝附加的產品"

#: src/modules/SAPMedia.rb:356
#, fuzzy
#| msgid "Do you want to add new product anyway?"
msgid "Do you want to install another product?"
msgstr "仍要新增產品？"

#: src/modules/SAPMedia.rb:491
#, fuzzy
#| msgid "The listen statement '%1' is already configured."
msgid "The selected medium '%1' was already copied."
msgstr "傾聽陳述式 '%1' 已完成設定。"

#. autoyast has read the autoyast configuration file but something went wrong
#: src/modules/SAPMedia.rb:584
msgid ""
"The XML parser reported an error while parsing the autoyast profile. The "
"error message is:\n"
msgstr "XML 剖析程式報告在剖析 autoyast 設定檔時發生錯誤。錯誤訊息為：\n"

#. Display a dialog to let user choose a server
#: src/modules/SAPMedia.rb:1103
#, fuzzy
#| msgid "No registration server selected"
msgid "SLES4SAP installation servers are detected"
msgstr "未選取註冊伺服器"

#. Expose NFS service via SLP
#. The SLP service description lists all medium names
#: src/modules/SAPMedia.rb:1159
msgid ""
"Failed to start SLP server. SAP mediums will not be discovered by other "
"computers."
msgstr ""

#. ***********************************
#. select the usb media we want use
#: src/modules/SAPMedia.rb:1308
#, fuzzy
#| msgid "<p>Choose the role of the device.</p>"
msgid "<p>Please enter the right USB device.</p>"
msgstr "<p>選擇裝置的角色</p>"

#: src/modules/SAPMedia.rb:1318
#, fuzzy
#| msgid "Installation Steps"
msgid "SAP Installation Wizard - Step 1"
msgstr "安裝步驟"

#. FATE
#: src/modules/SAPProduct.rb:537
msgid ""
"The Installation of Oracle Databas with SAP Installation Wizard is not "
"supported."
msgstr ""
